［真係警犬倒戈］英國示威爆警民衝突 警員毆打攝記被警犬突襲咬住唔放

最近英國多個城市有民眾上街示威，抗議擴大警方在對付抗議活動時執法權限的法案。其中在布里斯托的一個示威遊行期間，警民發生嚴重衝突，有影片拍攝到當地警察正在毆打一名攝影記者時，在場的一隻警犬竟然上前咬實該名警員，試圖阻止警員的行為。

包括倫敦在內，英國近日多個城市有市民號召上街遊行，以反對議會新提出的《警察、罪案、判刑與法庭法案》（The Police, Crime , Sentencing and Courts）， 不過大部份示威都集中在布里斯托，而在3月21日的一個遊行期間，發生警民衝突。
從影片可見，多位當地警察正走向一位普通穿着打扮的男士，當地傳媒指該男子是攝影記者，警察用盾牌毆打該名男子，拉扯的過程中，附近一隻正在當值的警犬竟然激動地上前咬着警員不放，即使帶領警犬的另一名警員嘗試制止警犬亦不果；被咬的警員無視狗狗繼續追捕男子，而狗狗亦同時努力不懈地咬着警員背部。
事後該名被咬的警員因而受傷，而影片隨即在網上瘋傳，不少網民都笑指狗狗只是運用平時在學堂所訓練的反應，亦有不少人讚揚狗狗做得好。即使意外發生，當地警方仍公開稱讚一眾服務犬在示威現場維持秩序的表現。

資料來源：apexworldnews@Twitter

叫班畜生做警犬真係侮辱咗警犬

狗咬狗

一生愛潮爆

安樂死

狗狗識分是非，黑警唔會

Old news is 唔識串

香港好似都有單隻狗狗吠個差佬

所以真係唔應該話popo係狗

之前仲有單新聞係話警曱拖住隻警犬進行反罪惡巡邏其間比隻警犬咬

呢個就唔知
有都唔出奇動物係有靈性

不過唔知隻狗狗下場會係點

再教育營

又一證明香港果班跟本唔係狗
係曱甴

片呢？

apexworldnews@Twitter

應該有片，但我見唔到

無錯 警犬真係盡責

叫錯咗 佢地係走狗 簡稱狗
同動物嗰種狗 係唔同物種

動物蘋台........

希望真。狗狗最後無事~~~
好狗一生平安~

今晚加餸

所以黑警真係狗都不如